# HomePush_SmartHouse

Репозиторий, содержащий файлы необходимые для настройки умного дома "HOMEPUSH"
# Инструкция вместе с файлами для настройки будет доступна здесь через несколько месяцев после презентации данного проекта!